我借來寄託 卻變成我的心魔

送你一本林夕詩集

多謝你 i am dying

尋晚有隻小強飛入屋噴完藥都dying左勁耐